添美道行人天橋連儂牆嘅標語同畫像開始俾清潔工人清走

雖然預左會清走 但係想保留返一啲心意嘅手足 最好儘快過去幫手 在場只有幾個手足好認真細心咁一張一張搣落黎 但清潔工人已經由梯頂開始用鏟鏟緊走

因為小弟唔太細心 怕會搣爛同埋唔知收得喺邊 唯有交俾在場嘅手足搣喇 小弟冒昧拍低左啲俾大家保存 感恩見到開始多左人黎 亦有媒體訪問緊 其實大家真係好愛香港呢個地方

多謝樓主同一班同路人